{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090784057/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 밴딩 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 今回ご紹介する製品は商品番号FW23 / 423X21GY10のふんわりとした肌触りのコーデュロイ素材パンツです。 この製品は着心地が楽で、ウエストストリングと裾ストッパーでフィットを調節できるので活用度が高いです。 オーバーフィットのスウェットシャツやセーターとマッチすると、一層バランスの取れたルックが完成します。 このパンツの表地は綿100%で製作されており、快適な着心地を提供します。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないようにしてください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いして飾り物が落ちるのを防ぐ必要があります。 機械洗濯や高温のアイロンがけは製品損失を招く恐れがあるので避けてください。 金属部材は皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によるサビの発生があり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時には注意が必要で、水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用及び保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 423X21GY10"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%のコーデュロイ素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "このパンツは着心地が楽で、ウエストストリングと裾ストッパーでフィットを調節できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなトップスと合わせるとバランスの取れたルックが完成しますか？",
            "answer": "オーバーフィットのスウェットシャツやセーターとマッチすると、一層バランスの取れたルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用せずに裏返して手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際にねじったりこすったりしないようにし、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツを機械洗濯したり高温のアイロンがけした場合、どのようなリスクがありますか？",
            "answer": "機械洗濯や高温のアイロンがけは製品損失を招く恐れがあるので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの金属部材に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビの発生や皮膚アレルギーのリスクがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時や保管時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性があるので、着用や保管の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 493
    }
}